覺唔覺芝芝芒芒吊打所有外賣杯裝飲品？

Top3
1. 芝芝芒芒
2. 芝芝莓莓
3. 多肉葡萄

不服來辨

拉

無得飲喜茶我會死

好彩無裝修喜茶
我一日要飲一杯芝芝芒芒 唔係個人唔上電

阿華田波波先正
香港文化

小男的茶又黃又好飲

邊個裝修喜茶我同佢死過

可以一戰

芝芝梅梅最正喎 喜茶嚟講

利申成日上深圳嘅青年人

有無芝芝同多肉先 無就真係唔該行埋一邊

識貨

芝芝莓莓完勝

喜茶地位重要性=apple shop
搞喜茶=搞apple ship

飲一次就夠 根本冇特別

裝修喜茶應該仲大件事過陳彥霖

Ching係咪唔飲咖啡

搞喜茶要推上國際 太過分

我毒撚未飲過mcafe

👍🏻

Mcafe個杯屎水黎 喜茶先係正宗

喜茶更加唔敢買

用wechat可以落單 唔洗對人👍🏻

我屋企個深藍老母聽外國教授講喜茶係美資
用料好高汁

返大灣區飲啦支那仔

我屋企個深藍老母聽外國教授講喜茶係美資
用料好高汁（FC Ed)

真 我朋友係喜茶做

支支那那

Oreo 個杯好伏
飲完我覺得自己屋企都沖到

返屋企自己沖啦屌 伏撚到

上熱門了
喜茶又贏

蓋清唔玩膠

要打卡
不了

屌又上

唔好吠

一杯咁既野幾廿粒糖

飲完會腸穿肚爛 7孔流血 即時死亡

陣間cct又衝入黎話霸左佢地D位

盲反

香港飲好貴
多數返大6飲🤙🏻👍🏻
順手吃埋探魚

你去kfc會唔會叫漢堡包？
去喜茶梗係叫芝芝同多肉啦

性價比高到咸 又好食

又唔見我有事盲反

真
食蟲氣飲starfuck果d𨶙樣就真係唔慌唔爛腸

咁你可以開舖啦

杯野會有金十

唔講其他
個杯其實好唔環保
D人一邊係度走飲管
呢邊又係度飲喜茶

咪撚on9啦仲似元素表
又想帶風向？

廢文拉

我會重用個杯 其他人唔知

睇唔明=.=

推

我有飲有食 我都冇事

講完個名都打冷震 不了
男人老狗講芝芝芒芒

你條死大陸仔成個元素周期表一早食晒落肚

有晒抗體

一場波台手足 咪25啦

真係咁好笑？

LAN 返貼吧波台啦

引曬啲鬼出黎

好撚難飲 有浸支那味

對唔住，玩膠過咗火，唔好推

唔好笑 好認真

Ching記得唔好係水喉拎水煲黎飲

真 班波台友又搞事

抵制美帝！！

好多鬼
你地快啲返大灣區飲喜茶，
記住唔好落返黎香港呀。

起底勁多分化po
先block以免之後帶風向

香港有喜茶好耐啦 ching邊度鄉下

你老母做141 bookmark左

拉 blocked

支支亡亡？

從來冇飲過 所以冇得駁

你已經覺得佢成日開分化po 仲俾佢帶到風向 你弱智嘅？

過左4個月，仲吹捧支那野。仲話咩一搞就同班手足死過
拉

拉
請善用不推文回覆

樓主公安唔好推

又block多件

其實真係幾好飲
係貴左d

支支亡亡

乜9野黎

拉啦，咁都上熱門

係，真心難飲到仆街，千其唔好買

過晒氣

大家都係中國野 都係好東西

邊個裝修喜茶 我即刻變藍

咁就吊打中資許留山了

我第二個

垃圾

走啦你

咁你咪繼續飲囉

依度波台嚟 走去邊

今年28歲的喜茶創辦人聶雲宸，從小崇拜蘋果創辦人賈伯斯，曾開手機店，但為了自創品牌，大學畢業後，改開茶飲店。起初，生意沒起色，即便有客人上門，隔天就看見客人到別家消費
台灣人主導研發

搭話題、賣周邊，讓品牌有正向循環

在產品面，光去年，就出了48款新品，對比一般茶飲業多是1季推出1個新品，兩者差了12倍之多。

這背後，是由聶雲宸挖角的台灣人操刀。喜茶總部的唯二台灣人，是研發部和品控部主管，主導產品研發和品質控管。

台灣野黎
Fact checked

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

啱啱又話美資

美國資助台灣人

我屋企個深藍老母fake 我

但去m記會叫雞翼喎

五毛集體送頭

你

華為手機？

真心咩？係江門個邊第一間店

芝你老母

你開呢個Post有D On9

咁多五毛點記到每一個
如果佢講野正常我真心唔會無啦啦起9佢底
依家block定先有咩問題

有無芝芝bye bye

on9當有趣 玩單機啦你

Operation manager 是台灣人

iphone

無錯

喜茶係廣東話Hey，反喜茶姐係反廣東話，樓上班盲反似係新移民

黃？飲尿？

死垃圾，仆街啦

你個名

蒸餾水屌打一切飲品

蒸餾水係水，唔係飲品

系～

東江水
不了

一芳先正 我每日都要飲一杯水果茶😂

我自己買生果返去沖唔好？

Top3屎味飲品?